碌鳩會旋轉 冰火兩重天

奶吸都常見 真空不勝風猛邊
最後都歪倒斷線🤕

繼續努力

好尷尬